其實點解MH又要出返去任天堂

MHW d畫質靚到咁
出係switch完全玩唔落手

有幾多MHW玩家會玩？

出係邊都玩
除左手機

日本畫風冇咩問題

但冇左MHW個種高清
本來諗住佢會一直出係PlayStation

諗緊玩唔玩 由大變細 高清變起格

不了，switch 畫質甘差

等PS5 出

錢

宜家擺明分開world系列就playstation啦

索狗柒完未

畫質拍得住pc 喎

switch主機銷量

有生意唔做?

MH不嬲兩邊走架啦，又唔係第一次

:因為出得係SWITCH就一定有遊戲性
出係PC/XB//PS就只係追求面質，犧牲咗遊戲性

官方答案

Switch出個隻好唔monhunt

都唔同系列～ MHW一樣繼續係PS XBOX 只係開條新系列畀Nintendo咋嘛 MHW個性能要求根本Switch做唔到 但如果佢又整返XX出嚟我又一定唔會買單 今次幾好呀 開個新系列 唔使同PS XBOX鬥性能 又有新鮮感

我買ps4 係因為想玩mhw，但出響switch真係冇咩興趣。

吹到

唔玩啦又惡意收購，迫人買佢d興一排又唔興主機

哦咁都好d 不過再出返係PS應該都要2年
等下條宣傳片再考慮下

遊戲唔係要可玩性？ 去都邊都支持
石川先生照顧唔係成日都坐屋企既人

除非switch仲有其他正game玩 但暫時搵唔到
見到個個咩動物森友會真係得啖笑

ps3畫質

咁可玩性都包含埋畫質既
不過都幾懷念portable既mh

唔岩你姐
咁你見到mario係咪都會笑

switch獨佔既game真係bye得，唔會為左隻game買任天堂d主機

可以出街打

又唔係話唔再係ps出mh
依隻咪當外傳玩

哦你地冇機就冇計啦
留返比我地玩

硬係覺得嚟緊隻新作有啲似討鬼傳

MARIO高質好多 個個成個網頁game咁

直頭拍得住RTX3080

照顧下switch. 既朋友先

食2家茶禮好正常姐
睇得出PS出既係國際化D
NS出既就比較日本本土風D

好心你地啦
人地capcom出MH從來就係睇出機數
當年PSV出機數低咪出去3DS囉
當年switch未出夠機咪出去ps4囉
咩畫面咩遊戲性從來唔係重點
到ps5出返千零兩千萬部個陣咪有MHW2囉，遲早嘅事咁心急做乜

討鬼傳2.0

有得拎出街玩

講真World 先唔monhun
雖然係好玩，畫面又靚

ns既畫質唔夠PC/XB/PS好唔代表佢係衰
便攜打龍呢一點已經係一大賣點, 重要過果d高清花花草草

World 變咗正傳 出係ps pc
外傳咪出係其他機 lo

mhw出埋黑龍係咪就出paid dlc?

其實幾吸引

冇呀, 等多2,3年出mhw2啦

呢個真係一大優勢

其實你地唔係鍾意隻game
你地係鍾意個平台姐

我只係唔鐘意起格
但如果真係好玩都會玩

舊時啲monhunt邊有得飛黎飛去

其實出左咁多條免費龍又活動又盛都叫良心, 除左冰原, 都冇課過金

而家得老任食到手提機市場，唔通出落psv咩

遲d應該會演變到去現代 打AI龍

真

mhxx其實好玩過mhw 啲裝又靚好多
mhw啲武器hea撚到大部分都係貼皮
如果mhxx既內容加mhw既畫質就正

超越pc啦，, arm＋tegra吊打i9＋rtx3090

個人覺得畫質唔係最大問題
而係佢戰鬥嗰個動作有種偷格嘅感覺
即係完成一個動作，如果以數字嚟作過程
mhw個感覺就係 1 2 3 4 5 6 7 8 9
而mhr就1 3 5 7 9
雖然點都係會買
因為mhw2至少兩三年後先可能會推出
同呢隻可以去黃店買嘢食去M記度玩
所以都係必買

Capcoins先冇咁短視，佢係出MHW時已講左今後唔再分正傳或外傳

xx switch 咪又係有
畫質差過world，但好玩過world多多聲
因為mhw出ps4 玩左陣已經棄咗
寧願打xx 刷珠打二名好過

主要係唔想等咁耐先有二代
比錢買dlc又好 mhw2又好 希望快啲出

留名等睇班任黑係到
喊生喊死叫哂春咁
最後又係死死氣去買

未玩過又9up,網頁game都講得出

網頁遊戲BOTW

想問下switch出街玩點連機手機放wifi?

你玩唔落手米唔好買.
大把人買得落手.

單計機銷量,
已經可以令capcom整隻NS可以run到既MH給佢.

我覺得MHW完埋十月DLC就準備開發續作㗎啦 兩邊梅花間竹咁出 Capcom就可以keep住賺大錢 你如果有留意佢發佈會 你會發現兩邊係唔同Team做 總監係唔同人嚟

其實正傳外傳分黎做咩, 都係果種玩法

switch垃圾畫質 點玩啊

我一定買

呢個世界有樣野叫,local連線...

第三代有得潛水添，X/XX 有狩技添

World 顯示傷害、冇農場、冇得custom 隨從、村任有得搵幫手、on9飛翔爪，武器裝備派生又少，下下屈爆擊

又有幾monhun 呀？

動物森友會十足fb以前d驚
只係變左3d

屌PSP 十幾年前有嘅嘢仲問

i mean其他game

吓 其實芒亨當初咁爆係因為出咗係手提遊戲機，大家出街都可以同friend連機，反而出咗係PS4玩咗幾日已經冇玩

2年一作 點都會玩架喇
最重要係NS又唔止MHR 重有其他大作玩
NS算係幾值得入手既主機

其他game...有得連線,又點會唔做local比你?
之前PS4,NS都有既game,NS都會做個local連線出黎

如果mhxx有mhw嘅畫質
我都會玩落去

今次MHR係P系team整, 姐係p2G / p3 / X / XX 既後代
所以果d好鐘意p3呀2g係神作果d更應該要買

當時MH都係靠PSP個local連線
成班fd約出黎一齊屠龍

其實條pv睇得出mhr系統個底就係mhw
咁比較邊隻好無謂

乜有故事架咩

MHXX好玩過World/Iceborne呢d唔駛講啦
聽講MHXX銷量超過2000萬份,仲成功將MH完美打入世界市場,簡直係MH史上最神作
我講得岩唔岩呀?

水龍側撞異次元判定唔中都變中果d先最有monhunt味

Ps5出mhw2
Switch出mhr
冇沖突

MH會紅係因為LOCAL係真
但係MH會全球大熱的確係因為MHW既畫面
作為玩過幾代既玩家黎講 XX遊戲性的確係屌打MHW
以前PSP博線上網搵房 到DS WIFI 到PS4 都係網上玩多

但MH面連既魅力係冇野取代到

正傳好似同任天堂簽左長期合約
世界就Sony旁水出

隻隻game都有local連架啦
你係咪On9 架

可以見到樓上有人只係玩過MHW，就扮哂代表咁

MHW無可否認係畫質靚，新野多，但同時閹割咗唔少舊有嘅玩法。

不過，2020年都差唔多完，竟然仲有人唔係全平台玩家真係好打極有限

由真實變公仔
玩完w返唔到轉頭

MHW既地圖動作系統
XX既超級系技能玩法

可惜機能去唔到MHW既高清 不過就咁睇PV都收貸

孖妹

不過今次MHR係用RE整
XX,W都用MT

主機pc版根本出唔切咁高畫質既mh 起碼等多2年先有

甘你老母閪咩

要買連機線

Switch 有switch 玩姐 唔鍾意咪唔玩囉

係,4人連機果時會有個圈

我只係想問係咪可以連手機wifi[sosad

甘你老母，唔撚識字就死撚閪返去5p

估計會係ps5出

如果當年MH繼續出係PSP, psp可以玩多幾年

well said

XX都好玩過world,夠好玩真係咩畫質都無所謂

聽講？我記得XX係MH嚟講銷量最差嗰喎… 第一次系列能夠破千萬嘅係MHW(PS4)

唔得，自己無得玩唔緊要，最重要係任豚唔可以有得玩

等下年switch pro連mhr

童年回憶， 大個左無時間， 幾好玩都假。。

各有自己市場 唔通帶咁大部機出街咩

MHW大熱其中一個原因係多得班跟風仔
但去到而家IB對比W銷量跌超過一半明顯留唔到人
所以去到MHW2要吸引得番呢班跟風仔都幾難

不要再說了
我隻MHP3G已經俾任天堂打左5次尖咁多

GU 都比人話唔似mon hunt, 笑撚到我

why not both? 2邊都玩有咩唔好

呢到D留言十足十當年出係3DS既情況

明明ns既畫質同3ds比已經超進化
但hater捉住黎打既點都係畫面
都係承認你地只係鍾意平台，唔係鍾意MH把啦
空戰獵人明明mhw都有，和風明明以前都出過
但格硬將mhr歸為異類，真係得啖笑

其實係嘈platform 唔係嘈game

一日响度吹奏mhw嘅，有幾多個玩過之前嘅mh？
最慘竟然係用畫面去吹奏，其實mhw啲畫面以同世代嘅game只是算係合格，咁都可以攞黎打J，真係好嘢

遲下有auto同加速制架啦
之後會有掃蕩卷

佢地點會承認
mhw多平台賣得好全靠ps
動森單平台賣得好全靠跟風仔（前兩作都過千萬）

呢樣先on9，仲响度嘈平台，switch有幾貴？再唔係買lite玩囉

話起格眼盲果啲，咁係咪呢世都唔會玩手遊先？

MH特色黎，出之前既主機戰

為左XX買SWITCH 依家玩完MHW唔想玩MHR

呢D各人喜好唔同啦

利申冇買（亦都唔會買switch） 等模擬器
不過嘈畫質真心on9 明明畫質根本冇大幅退步
話起格 其實我望唔到邊度起左格

MHW開發左4年
MHXX由新增內容黎睇都知佢所用既開發資源真係少得可憐, 新玩家可能覺得XX內容好多好正, 但一直玩開MH冇斷過都知XX係舊世代MH既大冷飯黎所以銷量差係好正常, 我自己都係當比MHW奶粉錢去買. 但以資源黎講個銷量都已經唔錯

其實多平台同時有先最好

其實乜MH唔係玩遊戲性嘅咩
點解而家全部人都剩係講 畫質畫質

Local連線嘅年代係mon hunt最好玩嘅時間

咪就係你呢d人係都要將人歸類為hater囉

都冇人講過佢d畫質冇進步
但事實係一定差過MHW姐

你睇番預告片
係唔係差到不能接受既程度先？

呢個post大把話出係switch唔買
然後仲順便燒埋同平台其他game
咁都唔係hater，咁呢個字可以消失
追畫質mhw就買pc啦，ps畫質同pc比退步咁多

為左反竟然可以扮on9到呢個地步

面對面但係要連wifi連線都

等模擬器
又真係夠膽咁大聲話比人知

D多邊型係睇到有幾多梭角
不過我就覺得畫風幾靚
用Re engine睇落舒服過World
睇落唔係話差mhw好多

MHXX有撚2000萬銷量
3DS同埋Switch嘅MHXX再加埋國際版嘅MHGU加埋都370萬
系列銷量最高嘅World都係1600萬
真正將MH打入國際市場同埋晉身為Capcoin最大搖錢樹嘅其實係World呀ON9仔

條友係到玩膠姐

我就多數隔代買 事實MHW係過往中畫面最靚 如果你話MHW只算合格 咁XX係咩？簡直係一pat屎 我就真係唔會買 MHR係我最低極限 同埋Switch要出Pro先得 宣傳片都見到好窒

其實畫質對你黎講咁大concern既話你可以唔洗一定要玩MH
比MHW畫質好既game有一大堆唔洗一定chur住MH

手提機幾好 方便約戰

我自己就玩過4G 到MHXX。
無玩過PS，坦白講，我覺得MHR 啲畫質好似完全無進步過咁，佢條promo 片，有幾個畫面係起格，真係好撚失望 大佬，進步多少少真係咁難？不過，照買

畫面 mhw >>mhxx
快樂，遊戲性 mhxx >>>>>>>>>>>mhw

我不嬲唔玩白痴電話game 真係弱智玩

今次呢隻行鬼武士既風

MHR嘅武器同防具設計剩係睇Trailer已經靚過World系列好多
有返以往作品嘅風格
好多都係有主題同獨立模型
當初World個Trailer一嚟已經俾把鐵製武器你睇

咁又唔好咁極端
以玩家角度緊係想d畫質不斷進步
事實上係第一次有畫質倒退既現象出現
之前psp轉3ds d畫質都係keep住變靚

唔係一早分開左兩條線咁出咩

出現了

明面個po係講mh
實際又係ps撚踩switch

咁多人有switch，有一兩成人買佢隻game已經fatfat

無話唔出ps喎，兩條team,一條出psxboxpc,一條出老任，有人劇透左mhw2 2022年會有消息

出落手機垃圾畫質都有人玩啦，switch 點會係差，樓主on99

你有無搞錯左？ MHW先係外傳

如果你係玩過PS嘅講呢句都可以理解
但係你講緊MHXX Wor
你睇吓青熊獸個建模已經圓滑過之前好多啦
另外MHR同World一樣係冇分區地圖
以Switch嘅機能嚟講已經進步咗好多

索狗又氣急敗壞

其實唔太關事
psp>3ds一樣大把人話起格, 畫質差好多
講到好似之前唔係起格咁, 個感官上已經有偏見
老實講我又唔覺得mhr真係差好多

mhr偷格問題好嚴重
本身一個動作要6格
佢可能得3格咁

呢個真 MHR啲武器好有和式風格 MHW啲近戰武器得太刀正常 其他都好核突 所以我淨係用弓

續作又Rise又World係都唔擺個5字咪就係唔想你任索雙方柒頭喺度爭邊啲先係正傳囉
咁都要爭

咁睇黎大家對畫質既官感都有偏差

同埋我覺得MHXX 內容黎講係好hardcore，我由PSP既MH玩起，
中間冇斷過一直玩到MHXX都覺得難上手(D狩技我其實覺得好複雜)。
反而MHW因為靚畫面，又簡單化晒成隻遊戲，其實吸引左相當多新玩家。
所以MHW賣得好過MHXX係正常不過。

所以我相信今次MHR會係一個指標，如果Capcom用低過MHW既開發成本造出黎既遊戲仍然大賣，咁將來MH系列分兩線行既可能性係相當之大。

索狗面對唔到現實成日想屈老任係外傳異端
自己PS玩到既先係正牌MH
屌2020年喇人地都出返隻W比你j畫質啦9仲想點

吓… Capcom辻本良三講明MHW係正統續作…

無計，機能所限 ns要玩動作遊戲既極限係要犧牲少少畫面，唔係部機著火都似

雖然話mhw橫向對比以前啲mh嚟講畫質進步好多 但比起同世代其他ps4 game其實都幾差下 因為用舊mt engine 啲光影效果好明顯唔屬於ps4 時代

咁要便攜畫質一定要有犧牲架啦
當年wii MH3畫質都靚架, 咁之後落去psp出p3唔會話佢畫質退步架wo

game都未出你就知
你capcom做架?

World嘅敗筆就係貼皮武器
呢個情況要去到Iceborne先有少少改善
就算而家出埋幻化都唔係好靚樣揀
而家MHR第一條片已經Show到啲靚同有特色嘅武器
其實真係好有驚喜
希望可以一路改進Keep到返去2022年尾嘅World 2

Switch出有乜問題？

利申：索迷

果班人唔係遊戲玩家，係畫質玩質

你班友唔好咁啦，而家疫情嚴重，落街買花生要戴口罩好麻煩啊

當年3ds一話出mh已經比索狗唔肯面對現實狂屌畫質連psp都不如甚至話同nds冇分別
結果屌左7年先有返隻mhw玩

唉… 咪話我話 MHW續作啲武器實keep住核突

其實正常出左IB就開始研究W2點整
R都係話出完XX就開始整

World同iceborne都玩左三年啦
過兩年出mhw2就差唔多

因為出喺psp
所以畫質一定靚過wii wiiu 3ds

我覺得呢，就係NS喺呢3年增長好快，喺日本仲超越咗ps4銷量，但係MHW嘅設計唔符合NS所以capcom唔打算將全平台嘅MHW移落去NS

你要知道capcom呢3年嚟都對呢部主機/掌機冇真正support過，咁如果你想喺呢部主機度搶玩家基數，出獨佔game就係最好嘅方法

如果佢出嘅係跨平台game，咁玩家就會分散去佢哋認為適合嘅遊戲平台，咁就達唔到個目的了

利申:鳩吹的，但係capcom呢3年冇support過NS係事實

佢段片已經睇到
d動作唔連貫架
偷格唔係指lag wor
係指一個動作可能要十個模組，依家cut幾個，減低所需要既效能

估唔到咁多人討論
做左個引戰撚添

帶部ps5去m記打機

我覺得主因係模組高清化搞到開發進度好繁重
所以先要將重心擺喺地圖同埋魔物先姐
Iceborne開始武器嘅外觀其實有改善跡象
嚟緊次世代續作應該可以擺更多資源落武器設計

事實當年一跳去3DS 我買3G嗰陣 對比返當年PSP P3仲核突好多 我都唔知你抵賴乜嘢

希望難玩d啦 如果d龍極難打就買switch

RISE唔係正統作

其實一直以來MH都係行兩條team雙線開發, 然後梅花間竹咁出新作黎保證個產品週期唔會斷, MHR係沿用MHW資源而同時MHW條team而家開發緊新既MHW2, MHR大唔大賣都好佢都係照樣整MHW2, 只係MHR賣得好d咁W2既奶粉錢就多D咁解

mhxx優點: 風格 狩技 最多魔物既一代
缺點:畫質

Mhw優點:畫質
缺點:垃圾聚魔之地 逼你搵on9足跡 爛輝龍on9抽獎 飛翔爪

總結:mhxx屌打mhw

碎迅龍雙刀

見日本仔Youtuber話MHR係MHP3加強版

mhw仲有個優點係音樂勁正
絢輝4階段bgm極好聽

如果多d你呢d理性討論就好啦
唔好搞到我好似變左引戰撚咁

Capcom就係想食晒兩部主機市場先咁玩，等PS5出MHW2啦

唔需要再分正唔正統 直情第二個系列嚟 連啲魔物都唔同晒(雖則啲魔物動作都用返好多舊魔物嘅招)

PS4嘅畫質都唔夠Xbox1x 同Pc勁啦on9

你繼續拎個畫質打飛機

btw，想問下PS5有無MHW2玩

起格喎師兄

正 咁MHW玩家一定要買啦

其實出係switch唔係問題,係問題係switch獨佔左,如果全平台(PC PS XBOX switch)全部都出,玩家其實好歡迎,但係任天堂又再次迫9人買佢D主機,呢個係好多玩家都好不滿

你本身係連登出得呢啲post你預咗啦

睇完預告都話起格，都唔知係咪用240p睇youtube

講到一定冇舊怪咁
你呢句套用落任何一隻新mh都講得通啦

NS都無咩game好玩，而家出隻MH喺NS緊係打唒J啦

岩呀巴打

必入架喎
要諗架咩
新作唔通唔玩

諗起剛出pv果日各大討論區都有人貼youtube240p既圖搞屎棍

其實全平台一齊出最好
想出街玩既買NS版
想毒係屋企就買PC版
最好有埋cross save

起碼佢宣傳片公佈嗰堆都係全新魔物啦 佢出唔出人氣魔物就後話 總之風格唔同咗

你地唔覺用 joycon 打機好辛苦架咩?
我打動森禁個跑制都覺得右 analog 成日頂撚住
仲要打 monhun 呢 D 操作咁繁複既 game ?
MHR 會買但我真係唔會拎出街玩

我就見到d索狗變哂怨婦龍喇又話唔係正傳又話唔玩

屌你老尾 你都On撚鳩鳩

咁撚窮就咪撚打機啦

再次令人憎9任天堂

出埋手機版

你youtube用緊360p

鐵定留守： 起源

屌 笑撚左

如果你係話從mhw畫質退去mhxx畫質 咁我仲明
但而家mhw畫質退去mhr畫質 根本唔係大幅退步
真係難接受咩？少少畫質退步真係咁大問題？

手機版已經有MHR

2>3
3>4
4>w
每次世代交替都一樣唔同左
咁係咪每隻都個別系列先

屋企我應該會轉駁落PS手掣玩,
拎出街就真係要忍耐下

帶埋個pro con拎出街

啱呀Ching,糞game點解要玩

佢地係玩畫面，唔係玩遊戲

利申C玩家

PSP強於WiiU，弱於PS3

唉 其實都算係咁啦 講真畫質係好過MHXX 10倍左右
當課比MHW2 買！！！

要畫質都唔係ps行先
芒亨去邊就去邊既玩家留名

利申: PC玩家

你呢個問題同電訊商，英超有時now有時有線
係同一個理論

唔進步不特止, 仲要退步喎
你試過60fps都唔會想番返去30fps啦

如果MH係XBOX獨佔應該唔會追

入個POST之後

大家只需要諗自己係咪真係咁鍾意Monster Hunter
唔係嘅話自己離開個post

2020年，連switch ps4 xbox pc都唔齊，咁撚窮學乜野人打機

高質留言！

佢地有錢砌幾萬蚊電腦但冇錢買ns

當年話出3DS咪又係咁屌
出個日咪又賣到斷晒市

感謝！
利申焗玩…

哈哈

好好奇佢地有冇玩minecraft or pixel game

NS都叫無Game

係晤岩你玩姐

用pc話姐, 大把人ps4咪又係唔足30fps
頂多俾你pro都係無60fps

mh出落老任佢地咪屌畫質
出XBOX咪話得MH 1隻GAME唔值得出
出PC就話有外掛

咦點解D藉口咁熟面口既

獨佔驚全平台既話
Ps撚會唔會暴動

跨代同風格好似得1到2同4到X
風格唔同本來就好正常，下下都同風格W就繼續做派遣獵人，唔係新大陸開發啦

一定有，不過出完RG之後

索狗真係惡撚到

ps4pro仲要裝假狗而唔係native 4k

Capcom決定獨佔又係老任問題

得又唔覺大退步, 係texture同多邊型差左
但光效係靚左, 明顯Re engine幫到手
mhw d光效真係好ps3, 係勝在高清

ps4都冇60啦
利申我係pc玩家

4k就玩pc啦。。。
3090一出都可以玩8k

索尼天下第一

今次青熊獸啲毛仲識飛添

真係字都唔識打 寫下copy book先
打機就遲啲先啦

任豚有時都煩，但索狗一定係最煩個批
成日周圍咬
打機梗係睇遊戲性嫁啦

插部機落dock咪得

oh sor
唔記得班索斯林只認為只得ps4有4k

其實我鍾意和風喎，mhw西洋鎧甲其實我覺得麻麻啦

可唔可以合作出套外觀落mhw

fall guys咬pc
早幾日咬xb
依家咬老任
四面樹敵八面威風

其實有啲嘈60fps嘅人連自己玩緊部機幾多fps都唔知，純粹人講佢又講

上次mhw ps移去pc班索狗都屌晒鬼
又笑人遲玩，其實有咩必要咁做
多人鐘意隻game唔好咩
利申：係ps4打緊mhw

大將之風嚟

點解要逼人玩NS
作為玩家點都想多平台多過獨佔掛
你係任天堂股東就另計

優越感 啲野 係得佢地班友先明

一定有W既續作呢個我都敢肯定講句cap低我

窮撚

我同意呢位巴打
利申pc玩家 唔會為一隻game買switch

不過如果出pro機俾我玩60fps就最好啦

上pc笑人同外掛玩

你有無玩過3ds個堆先
定係mhw先入坑？

引戰post黎

PC有得常駐顯示fps架
MHW得PC做到穩定60
PS4都只係30-40左右

前兩日唔係暴動完咩

Also available on PC

Pc正一外掛狗

人地用外掛都可以行穩定4k 60Hz啦
ps4仲係假4k

開親呢d topic都一定爆釣

玩過mhp1 mhp2 mhp2g mhp3 mh3g mh4 mh4 mhx mhxx mhw mhwi
集集過百個鐘

利伸次次都上釣

咁應該見怪不怪啦
又晤係第一次咁做

You 釣到 me了

對馬戰鬼
點解要逼人玩PS
作為玩家點都想多平台多過獨佔掛
你係SONY股東就另計

很想要吧

慣左就唔可以想佢出係多平台?

弱智

PC真係明顯流暢過PS4
利申: PS4上星期開始嘔碟，依家改玩PC

其實MHR呢個畫質係有機會做到Handheld 720P60同埋Docked 1080P60
做到嘅話我覺得好吸引

我開switch既時間多過ps4好多

都係果句
作為玩家係會想佢出多平台

惡意收購

真心

索斯林由2017年開始就不停打擊其他平台

Playstation真係咁驚其他平台做乜

一隻動森已經多過我玩PS4所有game既時間

2017咁遲
以前高登已經做緊啦

點解蜘蛛俠要ps獨佔
作為玩家我想係pc玩

ps4帶唔到出街

咁都唔洗屌任記屌隻games 要屌屌capcom

多平台，你有無xbox先

無就唔好講「多平台」呢三個字，死返去攬住你部ps4

玩緊pc ps4 ns
有埋xbox應該係叫全平台

啱

係因為今次無係ps岀姐
我就唔信你之前會屌點解Ff 蛇叔係獨佔

當初如果比我睇到呢d post
我應該都會照樣入黎屌

Ps獨佔：好平常，神作
其他平台獨佔：好唔應該，惡意收購，多平台先多人玩
多平台發售：一定玩ps4，畫質靚，一開就打得方便

PC: 外掛多，外掛好多，外掛好撚多

我估係720p 30fps, 900p 30fps

其實獨佔遊戲本身係代表該遊戲係針對住果部機既性能黎出，
對玩家黎講應該係一件好事黎。
試想下FF7RE, 對馬戰鬼 呢D 佢要多平台就住出埋NS版既話，
佢遊戲既設計及畫面一定冇齋出係PS4上用得咁盡。

其實唔使xbox已經叫全平台
3樣都有已經玩晒全部驚

遲啲xbsx 機能仲勁過ps5
Ps撚仲可以用咩打飛機

日本銷量差距

咁點解唔出PC版呀
獨佔行為=on9=垃撚圾

咪去返PS3嗰時囉
對XB就講獨佔
對NS就講性能
對PC就講外掛
不敗之地

從來都係XBOX撚J自己性能
PS撚J獨佔J銷量
PS咁多代都唔係性能最強嗰部
你係咪搞錯咁啲乜

公平啲PS4係勁過XB one

手提同家機比

ps撚j性能個意思係
當老任話佢有獨佔
ps撚就話佢性能差狗都唔屌
當Xbox話佢性能好
ps撚就話佢冇獨佔

咁ps撚就咪撚笑switch機能差啦
大家賣點都唔同
Ps撚就成日周圍咬

平台獵人思維
MH出係ns一定係起格外傳邪魔歪道
MHS2，ps冇，唔知咩黎，不了
動森唔係game，係低B網頁遊戲，跟風仔先玩
孖寶一個ip出哂2D 3D動作game，party game，網球奧運會等運動game，賽車game，策略game（paper mario,瘋兔），解迷game（鬼屋，奇諾比奧），創造類（mario maker2）就算係全新作，新玩法都係炒冷飯，食老餅，計一隻game

火焰紋章風花雪月
今個世代賣得最好評價最高既Srpg，我見唔到，睇唔到
漆彈2相信出左3個月就冇咩人會玩
結果賣過千萬，出左3年都係秒連，唔計
卡比耀西大金剛皮克敏低B既唔係game

健身環同打拳係賣過百萬既健身器材唔係game
arms，大亂鬥，pokken 唔係橫向傳統格鬥，
賣幾好幾多人玩都唔係game

符文工房，牧場物語只服礦石鎮，
你話ns有礦石鎮重製?sor唔計

RPG異度神劍1 異度神劍2 BDFF2
就算世界觀幾好劇情音樂都好，ps冇得玩，唔計
八方旅人，起格唔計

Pokemon 劍盾 let's go 不思議迷宮，任豚自己都屌，唔計

薩爾達botw拎到2017goty，計一隻啦
織夢島係Remake?唔計FF7remake先叫game
獨佔火紋 薩爾達無雙?又炒冷飯，無雙不了
薩爾達同節奏地牢合作，薩爾達淪落要同indie合作

大古ns版賣100萬 ps版10萬都冇，DQB2，Minecraft 足球小將之類賣得好過ps?ok ns三墳機
ns勁多乙女game gal game? ok 步psv後塵

結論ns得薩爾達botw同孖寶兩隻game，冇game玩

Xbox 冇人玩
PC多外掛

都係我索最強

巴打識符文工房要出5啦

冇switch

Also available on PC喎ching

shit錯size

我記得有代mh 出左係wii
我身邊d人都無玩過

W之前嘅家機MH都少人玩，Wii嘅3tri算係賣得最好，過百萬

之前開訂戰完新主機
開始悶就戰遊戲

遊戲性可以填補格數嘅不足

過兩日Xbox開訂可能又有post

真，Zelda一樣都係咁偷但都好玩

索狗要講機能就轉會pc啦 咁大個人羞唔羞家

利申：全修

咪放相話xbox冇人排隊

XB明明冇人玩
但有班人最關注

好似同同任記簽左要出幾套全新作品wo

要搬龍門 冇獨佔有外掛
利申 Sony 死忠

惡意

等你買ps又買switch

source呢

不過有都唔會公開講啦

佢又唔係當年咁放棄ps pc市場
2條team梅花間竹咁係唔同平台出姐
Mhw續集無咁快出到啦

post 3冇人開冇得罵交了

整game都要時間

我講緊1080P

唔關事
索索淨係想人地冇得玩
只可以PS有獨佔

所以你係咪認同某d人係鍾意用其中一個台睇而唔係鍾意睇波

叉盒嗰班人又衝入嚟撥火

有啲人個心態係寧願隻game放響度幾年無新作都唔可以比其他機有得玩

又一高質留言！

等ps5出mhw2

PC玩家既我表示依家只有等steam出MHW2

玩mod

毒撚溝女GAME黎
都係牧場物語好可以同女神結婚

其實MH一直都留係任記

MHW係CAPCOM歐洲分部製作既GAME，但傳統MH係由CAPCOM日本 去製作，而今次既MH Rise都一樣。

所以嚴格黎講係兩間公司出既同主題但唔同玩法既GAME。

sorry 認真左 應該答你.. switch + ps5 都買哂佢

W係三太子team做

一撚定係用PRO制打架啦,唔用PRO制都用佢送果舊偽手制塞JOYCON入去打

講到買部機好大件事咁
我剩係中學果陣會考慮呢啲

三太子套套都有佢份架啦，連rise都有佢份

咁你窮慳返啲錢好事黎

用雙打線

你同你身邊嘅人有幾多?
有無10條友

FPS 數低

兩個都係溝女game點解符文就變左毒撚

咪話左有劇透至快都要2022年先有,剩係玩畫質果班繼續玩多2年W先啦
我下年就玩R既

mod其實冇乜野玩
來來去去都係鹹濕mod
玩法mod反而少 唯一記得勇氣大刀mod

最想佢保留返風格同二名怪呢二樣野
真係超好玩

鏖魔

NS新MH可以畫質有少進步,然後無鏠地圖已經夠曬吸引
最好有曬超級系既元素,咁打落就勁撚爽
未出已經流緊口水

靠部主機搵優越感 香港人究竟淪落到咩地步

又唔止香港人係咁

你好窮？

PC玩家表示唔想買多部野係屋企鋪塵

青電主先正
屌你好似打緊高達咁

真心唔明咩心態 幫廠商做打手自己又唔會有錢袋
作為一個消費者應該樂於見到市場競爭而唔係一味獨大
係咁吹奏都唔知把撚

唔明點解唔想買就比人話窮
淨係得一兩隻game想玩 咁買黎咪浪費錢

NS加PS加埋先6千蚊,6千都拎唔到出黎咪學人講打機啦
已經唔計依家是但砌部打得下機既PC都萬2

二千幾蚊你毫畀任天堂啦 我都係為一兩隻Game買

係囉,淨係顯示卡已經係至少兩部switch既價錢啦,總有D野唔想買就係唔想買,就算唔洗錢都唔想去拎,好似藍店咁,平都唔會想去買

手提機 重有咩機

mhw偏寫實
mhrise偏浮誇
兩種享受

白疾風都好正

可以唔一定要用電視就係最大優勢，特別係要煲既game

大把人玩啦

燼滅刃

一樣1080P
睇唔到分別就唔好喺度講畫質
XX/GU

Rise

9成好賣過MHW

所以咪唔明 有乜好嘈 幾隻買game錢已經等於部主機啦
針鳩人平台把撚咩 focus隻game好過啦
一隻game既評價唔會只係得畫面掛？

日本有少少機會，世界就唔會

咁又吹太大

屌出返白海同月迅先啦

咁又唔會
Rise冇SONY獵人買點會多

如果低畫質換黎大量二名舊寵回歸新裝
屌唔屌

大轟月迅同場得唔得

玩過以前monhunt既老屎忽, 都知道有謎之判定, 同埋前個幾代mh難過mhw, 我個人都係會買埋switch

利申 雙機都有

雖然world少怪少裝，但world個生態太撚正

唔係話D咩
但W真係為左班新入坑同打開鬼佬GAME既人改左好多野
入場可以返CAMP轉裝/無限補道具/食N次貓飯
又可以行路食藥
唔洗色彈有導蟲幫你帶路

唔會啦
呢隻打日本市場only

World 改太多野，出返舊玩法不過冇縫地圖都係好事啊，同world其實出得麻麻地，淨係武器個樣都唔合格啦
唔明點解咁多人屌，你唔中意咪唔好玩

就係比你出街返工同床上玩

mhr 同mhw兩個series黎

你要計 打機都可以係浪費錢啦 唔好打囉
咁多藉口都唔知做乜鳩

行路食藥 del色彈導蟲 呢兩樣
我覺得極make sense wo

我收返，原來world全世界賣1500萬，當然係包PC Xbox and PS
不過我估淨計日本應該會好價過world

所以都幾肯定capcom想雙線發展

合唔合理唔係重點
但一定令件事易左

單人易左
multi有豬隊友其實都差唔多

我就真係等睇好戲 26/3首週就知

Switch 版有咩好玩？
利申 Mh2起家

出返switch都無可厚非, 始終多機
但啲人講到MH就係要出喺手提機, 可以重返當年老麥盛世
根本人嘅習慣已經改變咗, 有得上網打, 邊個咁得閒專登晚晚約出嚟打

睇trailer

兩邊輪流出賺哂兩邊錢得罪你咩

唔會啦…十幾年前大家中學生放學後玩mh
依家要返工就時間難好多

比新一代中學生玩

咁都有新一代學生既會面連既
你睇d日本動畫日劇同d廣告都係賣一班人一齊玩 但比例應該冇咁多?

而家中小學生都唔興呢d啦
一昧食大陸雞

得罪Sony Fanboy囉
得隻World又去返老任
當我地PS condom

係 已經好少見中學生拎住遊戲機玩

跟笑波子一齊玩埋晒啲白痴電話game

任天堂比左一億Capcom 出，一定有利益關係

好痴漢
明明就psp/2>wil U/3ds>ps4>switch
一直都食兩家架啦

W嘅2.2將單人練技術，多人為主線變左做多人練技術同耐性，單人為過主線

辣殺黎，果時練到合埋眼都知要幾時反鳩佢條尾，下下彈爆佢彈到佢老母都唔認得，反而寶纏仲難打

屌 係MH Fans根本唔會理呢啲嘢
一定會買
利申：繼續玩住MHW等MHR

買數位定實體好

紅兜

一係dl一係水貨，行貨係狗源

又鳩嗡

同啲藍屍一樣，乜都係收左錢

呢隻不嬲用弩打，輕鬆過關

World真係玩個畫面，當然遊戲性都好強。真係衰在佢更新得慢仲要揤牙膏式咁出怪。同埋學你話齋佢啲武器同防具好hea, 如果款式再diverse d 就正啦

pc狗就是不願面對
mhxx 玩得不知幾開心

MHXX真係好好玩

唔好傻
mhw畫質真係好撚重要囉
依家switch畫質好似psp咁

Agree
細佬仔先諗買乜機
買曬未ok

異次元psp
邊度有賣

psp去nds去3ds去PlayStation去pc去switch
賺盡你一分一毫

冇玩xx
玩W玩到後期自己刷大細金到白金
之後ib出爆完主線打幾下聚魔就冇玩
得4x%獎盃完成率
愈玩愈悶

PC撚表示

其實fd既盡量都出黎打
始終面對面互屌大家冇帶色彈開心d

符文工房反而覺得多女仔玩啲

玩到熟基本上記得邊幾個區，仲要笑fd咁都上色彈

開你部PSP CAP一張同級比我睇下

「屌你老母邊個打返醒隻怪呀，講明放炸彈㗎嘛」
「仆街你揸太刀就唔好同我把槌搶頭啦」
「屌on9仔，叫你拎強走你拎狂走エキス」

PS比左一億Square Enix惡意收購FFXVI

又嚟比畫質
3080+dlss 8k 60fps -> 要咁高畫質做乜喎
switch 720p -> 起晒格點睇呀 邊個會出街玩呀

要起晒格 下下異次元龍車先叫傳統芒亨味

田忌賽馬

佢呢d等於話玩gta同cs要高畫質一樣
mhw無哂舊個d優點就個個叫好
ns出就一出就踩。
笑4

出switch真係無咁吸引，寧願佢MHW出比錢DLC

好記得以前係被入面偷玩
但依家ps玩到一夜少少 就比人屌

MHW咪講左用RE ENGINE做
有排搞啦, 出隻SWITCH版回下血好合理姐

講真
健身環呢隻game真係得任記先整得出
單單係咁已經令我夠曬理由買switch
當然sony信徒唔可以叛教
一亳都唔畀得任狗賺

畫質無咩所謂 不過判定正常返係好事 都2020年
但world既裝真係易砌又太勁
一套裝有晒所有攻擊技重可以出到體力迴性

屌你老母咁都避唔到，又貓一次喇
(龍車triple kill)
屌！又要再打過喇

面連trash talk不嬲先係精華

唔L係掛

老實講真係好少會日日得閒屋企煲機
由其MHW好悶裝備武器啲樣變化勁少
放工返屋企打一兩場就熄PS4
Switch可以食lunch放工搭車打一兩鋪好似好啲

真
仲唔快d訂多幾隻MHR幫capcom回血

難度降低左，但佢又無搞到原本系統無左

望下pso2，係啊，玩家動作多左，可以跳可以閃，咁又點？

屌你老母日game變韓加大陸game 強化失敗，能力失敗，逼人課金抽保護抽能力道具買幣

出switch可以出街同frd一齊打
靠網絡始終無坐埋一齊打咁開心

利申：老餅
懷念成班frd坐老麥打龍的日子

你果部咩psp 黎

呢個真

無錢買？
手提打大把人狗衝

平台獵人

啱呀
注重畫面 真係晤好玩呢一代
留守mhw等2

出2都要記得要用頂配PC玩，如果唔係畫質好差

到時又到ps獨佔
Pc又要等半年

畫面咁重要，都等得佢出2，唔差在等埋PC
8k 240fps

一睇就知你5係老玩家，mh最好玩一定係係掌機玩，講畫質鄉下仔

MHW真係好多人跟風去買，未到半年已經好多新入坑嘅人棄Game，亦有d老玩家頂唔住返去玩番MHXX，MHW刷珠刷到絕望，攻擊珠、攻擊珠2...呢d珠好難出，有d人易出一出就幾粒，有d人成2年先至得1粒(唔計送果d)。

我最唔鐘意MHW果d活動任務全部有時間限制，一錯過就要等下次，以前MH活動任務全部下載之後就任你幾時玩都可以，希望MHRise活動任務唔好再限時間。

5你老母咩
返火星啦你

動作遊戲最緊要係fps高+穩定
一多怪frame drop就好大影響
但明明Ps4動作game一樣有呢個問題 連2015年嘅witcher 3都已經推唔太順
ue4 game更加大鑊
但同PC比就冇所謂 接受到 跟住就話你遲幾年先有得玩(明明三廠game絕大部分同步出)
同switch比就起格點玩 30fps點玩

無錯 出左無3個月 勁多人打完冥燈龍 就當自己畢業賣game
真係笑言不語

MHW你要當半隻OLG咁玩,你見同FF合作,打煌黑都有傷害判定
但認真MHW一出果時真係身邊個個買,但最後都無一半既人KEEP到買埋MHWI

細個屋企唔肯買psp

岩岩出黎做野冇耐 佢出mhx 即刻夜晚就沖左去mk買3ds
之後買埋xx

再後期買埋switch轉過去

之後pc出左mhw玩左個幾月 好冇feel 返返去玩xx

一睇就知你係跟風玩mhw 嗰班垃圾

ps係比咗錢asia exclusive mhw咋
歐美唔係

MHW係用MT Framework

你當年psp 點玩？

不嬲都話Sony = Android
任天堂 = iPhone

因為無經歷過

我講緊續作, 之前好似有訪問講過
轉機轉ENGINE有排搞啦

咪就係話班友雙重標準囉

依家啲中學生係玩手機驚而唔係手提機驚

咁樣講真係好夾硬嚟，Switch邊度有起格？
你話Switch畫面差過PS4好正常，但絕對無起格咁誇張，PSP畫面咪仲差都一樣玩到，而且當年仲好多人玩，Switch點會玩唔到。

Pc 畫面好勁
索索：畫面咁勁有撚用

Switch 去到1080
索索： 起晒格， psp 畫面叫人點玩

自

Sony班高清獵人真係好鬼煩，要靚畫面玩PC版咪仲好。

佢哋真係好煩膠好難服侍

一到星期六日就落去m記打成日既日子
利申 mh就細個ps2打 打到依家除左wii個集3無玩 都玩齊既老屎忽

屌真係井底蛙嘅人板

兩邊都可以玩 唔知有咩好嘈

mh story 咪外傳囉
而家係正外傳都出晒係switch

唔可以架

PS5新作應該會用RE Engine，不過一定無咁快出到，可能等到出PS5pro，MHW都係出咗PS4pro先至推出。

邊有你毒撚咁清楚 小妹都未玩過switch

無知暗瘡毒撚扮小妹

係大屌小妹

聽講PSP屌打Switch

冇格仔步兵好清

因為兩邊話事人都係關西人仲要好熟關係好好
正常人做生意都會益個fd一齊賺先啦
同埋C社2000年爭啲破產
老任外判隻Zelda幫佢
仲教佢將隻洛克人學pkm既呃錢商法咁賣先救得返間廠

外判Zelda 係邊隻

縮小帽

GAPCOM呢頭出隻冷飯DMC5比PS5護航
果頭就整兩隻全新獨佔比switch
索狗一定嬲架喎

呢d咪高質留言

on9真係唔撚係扮

xx最正係堆高難度二名
條龍出招極快招招紅血永不訓低騎都係騎得1,2次先正
真正考驗技術

X xx啲狩技好正
係個新突破

玩開強襲長槍

想玩下mhxx
想問下盾斧係唔係好廢

Capcom出隻骨頭霸王俾NS護航咋

咪講出嚟，啲psp pc 撚會好嬲好嬲

MHXX個狩技系統已經搞到把把武都勁

gameboycolor

Mhxx淨係玩cosplay都有排玩

我買2盒，thx

睇黎有多人堅持抬部電視,抬埋部PS4去老麥打

唔好同我講用手機打PS4,雲遊戲delay no more

xx盾斧幾勁，斬斧就

無限劍鬼

上代 試左冇得出老麥打 呢個死穴

所以出返portable 機

多返人玩長d時間

宜家仲興去麥記玩咩… Book間party room同班friends玩啦

一直唔明點解各遊戲平台玩家之間會互屌
玩晒咁多個遊戲平台咪得囉
又唔係貴，幾千蚊玩返一兩年都賺返啦

應該唔係互屌啦

sor窮撚得ps4 switch 同pc

兜完再兜 柒到癲

戇撚鳩買獨佔就叫惡意收購

Sony惡意收購小島秀夫

SORRY我窮, 淨係冇XBOX

諗深一層Sony真係好撚勁
可以培養到呢班死忠
隻MHR 實時demo都未出
佢地就可以屌左先
一時又話數格仔, 一時又話畫面同玩PSP冇分別

死不悔改

想帶起m 記mon hun 時代
不過有d 難

迫你買先好笑不如放埋zelda Mario 上全平台好唔好 唔獨佔人地賺咩錢呀 嫌貴咪唔好玩

唔講以為有人拎住支槍指撚住佢迫佢買switch

唔好玩啦
依加switch連ps4一半晝質都無
switch 2k20同ps4 2k20已經睇到
switch 2k20 d人紙片人咁

講Xbox 同pc畫質好啲就話ps獨佔呢樣果樣無得輸

講ns獨佔果陣就話廢機數格仔狗都唔屌

Sony立於不敗之地

利申：PC PS4 ns 三修

毒撚真係唔啱動森

攞啲垃圾port同人哋原生平台嚟俾

邊有各平台玩家互屌?
一直都係班索戰其他平台之嘛
N卡出30系又要戰PC,PS5開訂又要戰XBOX
MHR出Switch又要戰

你抬部ps3出街？

佢地可唔可以統一下口徑，一時又話PSP，依家又話PS3

兩個毒撚咪岩

MHW畫質靚？？

唔好咁講啦，人地媽咪淨係俾買一部機咋

日嘈夜嘈mh迷 出係咩平台咪玩邊部機
出係ps5咪買ps5 有乜鳩好嘈

打機就好心係屋企坐定定打啦
拎出街打
媽！好毒呀
平均每日出街見10000人都無見過有人出街拎switch黎打

我自己玩switch都係屋企玩
出街睇下電話好過啦
打機一打就打幾粒鐘

永遠都係班索狗主動撩交打

勁
電風扇幾型

一有新game出就響巴士見人玩，定你以為拎出街玩意思係一路行一路玩

睇鬼佬話佢tier3 (tier 1係大劍重弩太刀）

可能佢以為人地係係運動場跑住咁玩

咪因為有班自稱MH忠實FANS見到出返去Switch唔想玩

你CAP到圖未?

所以話鬼佬同亞洲人口味唔撚同
所以W改到咁佢地好受落
Rise對班W入坑既鬼佬黎講應該會係垃圾級

Rise連點玩都未100%出晒嚟
你最多都係話畫面風格唔啱鬼佬姐

因為capcom本身親任咪獨佔俾switch，有咩咁出奇？

直覺會係咁姐
如果最後BIN到我就最好

親任但出左3年先有1隻全新作品比Switch
都好親下

整game都要時間啦，仲要一黎兩隻獨佔

sor十幾年無坐巴士地鐵

新中國人：手機
舊香港人：手提電話

咁PS都搞好耐先至出到MHW，由PSP出MHP3去到PS4出MHW隔好長時間。

你VITA唔生性姐

係惡意收購

PS4 13年11月出，MHW 4年後既12月出

11年12月起出左5隻去3DS
呢段時間PS3有一隻MHP3HD，PSV都有一隻MHP2G喺PSN買

Capcom出MHW前都有啲新作比PS4，Switch就得啲冷飯

BOTW: 咩年代咁既畫面
Mario: 低b細路驚
XB1&2: 睇唔到
Octopath: 低b 8bit驚
風花雪月: 睇唔到
大亂鬥: 低b細路驚
Splatoon: 頭都暈 低b驚
MHXX: 冷飯 起格芒亨 差過PSP 惡意收購

兩隻獨佔大隻
三年差不多

拔刀大劍天下第一

啲鬼佬好撚煩
一時又話佢地鐘意亞洲風，話出啲和風、中國風好受落既
而家又話Rise對佢地係垃圾
到底鐘意咩架佢地

模糊獵人rice

唔好誤會
上面係我預計既結果姐
其實暫時睇CAPCOM FB TWITTER反應該都OK既
但最後銷量係點先真正反映到鬼佬受唔受落

畫面獵人

想打金海龍

果啲只係冇腦 呢三個個個都係勇氣
9玩都得

12 13種都要分tier做乜9

每種玩得top既都係tier 1

On9 我可以講 真正忠實既mh迷係唔理咩平台 只要出係邊佢地就會跟去邊
對佢地黎講 佢地跟隨既係隻game 而唔係部機

身邊就真係有兩個死忠 買部ps4
除左mhw 從來無玩過其他game
呢個就係mh系列影響力之大

我部PS4玩得四隻game，MH,Ace combat,gundam同fall guys

mhw開個場黎打
十個有八個9打抱大腿
我以前d戰友個個做晒老豆唔得閒打
所以打到後面都冇咩心機玩

mhxx如果都係咁我諗二名lv10都唔駛旨意過到

上嚟搵巴打約戰囉

乜tier都唔及一個勁笛手

真fans認證係咩平台唔重要

以前屌9佢出wii出3ds係因為佢地同ps3真係差好遠

宜家switch其實已經算可接受嘅範圍啦
同埋你地ps4都有mhw玩
點解唔俾人玩返近返原作嘅mh??

mhw最唔鍾意一定要混裝
以前mh唔用腦一套加珠都開到5，6個技能
宜家一定要混先會推到某幾個技能出黎
係宜家去左冰原先好返d
之前mhw一套蒼火櫻火咁直頭冇用...

宣傳片見到飛雷同青熊

咁既畫面睇到隻眼盲

根本嘈個啲係隱性任豚/索粉
嘈啲Point都一鳩樣

唔鐘意佢為咗就switch搞差個畫面

Mhxx好玩過mhw

你呢個po前後已經有條傻鳩示範左

新潮文

出落switch唔係問題
唔想買老任會員係問題
希望到時xlink仲用到

搵幾個fd join個家庭plan 1年都係幾十蚊 食個飯都無左啦

領翻你部PS3出黎睇下駁49吋電視咩樣再講

有乜問題
我部ps4都係因為mh world 而出
想玩就買 又唔係貴

畫質獵人晤係咁諗

索狗玩膠畀其他索狗咬

MHXX 仲要企定定食藥有咩咁好玩
仲要打返之前啲怪都算 無新動作全部都複製貼上

新怪係有既但係啲動作見慣見熟

比到盡都係加大攻擊範圍

真係睇唔有咩好玩

講真呀坐喺到一齊食 玩嚿屎都好啦 得呢個位贏到

之後ps4都可以係iPan到 remote玩
有心都做到坐喺到一齊玩

Agger, mhw好快就打到放置，mhxx真係玩一千個鐘先玩得完

MHW 最好玩一定係打極貝。唔係清一色9打

Agger

因為要捧罪大平台
霜刃冰牙龍係畫面好靚，但打幾次就唔會想再打
如果佢將二名引入mhw同隻隻古龍都整隻歷戰王
我會日煲夜煲mhw, 遊戲性真係無得拗

monhunt好易悶
玩左一陣厭左
打條龍都打幾十分鐘on9

你淨係用睇就緊係唔知有咩好玩

Remoteplay lag到仆街
手機一收得差就斷線 你玩埋我個份

你仲想企定定食藥食到幾時 食咗咁多代

岩呀 所以手機速食驚岩你玩
幾分鐘又洗到幾千 又晤洗點用腦玩

芒亨嘅崛起源自手提遊戲機(PSP)，因為可以朋友之間拎出街一齊玩，當時係面對面玩係好爽。所以出係Switch係更多有樂趣，同埋覺得芒亨玩嘅唔係畫質，而係玩個感官度為先～

***純属個人意見，由MHP玩起嘅玩家

晚晚收工都見好多OL一上巴士就拎住switch出黎打

而家MHR咪大改進

你講XX咩feature都唔提淨係提食藥呢個舊MH約定俗成嘅機制同其他講出嚟會俾人笑嘅point話然後話唔好玩

你咗入去黑房呀定地牢呀 剩係得local連呀

Agree我由MHP2先開始入坑

見啲人上面係咁吹XX睇唔過眼

XX玩到我想嘔

追畫質仲ps要睇畫質玩pc啦傻仔

佢返去任天堂都好 我可以休息下

有出街 玩過remoteplay 就會明我講乜

企定食藥有乜問題？加上MHXX係舊版芒亨，去到MHW已經大改進，MHR係根據MHW個系統再改良為Switch度身訂造推出，而且係MH系列第一次用RE Engine，正常已經可以一路行一路食野飲藥，睇PV已經見到騎狗食肉。

某某獵人：二千幾蚊有咩所謂，係唔想比老任囉，惡意收購逼人買機，點解要特登課二千幾比佢啊，又無game玩
加句利申：超級die hard芒亨fan屎

對上次試係幾時？

行住食藥真係好用你地就唔會下下食秘藥啦

係有既, 不過都係約略帶過下, 比個理由你出任務咁...

1-3係新任獵人去XX村赴任, 爆隻OOO怪出黎要你去打咁
係4跟住團開始多咗DD故事性, X系列就去晒1-4 D村咁..

世界就跟調查團去新大陸開荒, 呢度開始真正算有故事, 起碼會有人同你入狩場, 有關於人既過場動畫

幾個月前 幾時試有分別咩？
係公司收滿格 有90幾mb
屋企PS4插lan 線
其實個畫面出現隻怪 同啲戰友 就會開始起格
打得太激烈 就會起花 有時仲會斷線
仲未講手掣 操作起上嚟 又有delay
玩呢啲動作game真係晤多適合
玩戰棋類 都仲可以

留名 呢個po要收藏

又要貼堂

秘藥都係行住食喎差幾遠

任豚呢啲時侯就咁高要求

不過我無你呢個問題

講緊食完藥佢個濕尻系統郁越多回越慢
最後一係企係度食一係直接食秘藥

限制係遊戲既一部分
如果唔係，點解要刷珠刷素材? 直接俾你唔好?
當然各有喜好，百驚應百客

Mhw local/pc remote play就得

4g一定唔掂

任豚......
利申返mh fans 基本上所有平台作都有買
包括wii隻3 除左online版
動作game 晤想有delay 都叫要求高
你係咩準則

其實4都有
1同2有好基本既任務故事
3開始有明顯少少既故事cut in(開頭救奇面仔打海龍後黎發現大海龍先係引發地震既元兇)
4就再加強單機故事(玩家同筆頭四人比黑蝕搞,打完黑變天迴再去禁足地決戰)
4G開頭生態異常發現極限千刃,到後尾隻風翔龍直頭關筆頭事嗰關任成隊筆頭會幫手打
到w個故事系統咪發展成熟

再嚴格黎講, 每個任務都有背景故事...都有一批背景人物存在架

最有印像既係火之國三公主,
又例如每次都會捉幾年大怪入鬥技場既"奇怪的紅衣男子"等等...

三公主：我要金獅既毛皮整衫

我都同你一樣 但係隻XX真係已經風緊塵
玩咗咁耐同一個風格 見到佢一成不變
真係好嘔心

我官感體驗同大家唔同 XX唔會係好game好到飛

MHW都唔係差到貼地

我就唔覺有delay會唔會係你身體跟唔上反應？

三公主真係好仆街

首先我從來無屌過mhw 有任何問題
我仲覺得 係突破性既發展
我講delay係話remoteplay 既問題
關跟晤上反應 咩事

索飯呢個時候要求就會好低

總係有班淨係玩過MHW既人出黎扮死忠

我就唔覺得有delay

我想佢左就左 右就右

但係你會唔會 你想佢左嗰陣手指比遲反應

我屌XX只係佢玩到我反胃
又見到啲人係咁吹XX
咁踩佢兩腳平衡返啫

成日屌mhxx啲怪物動作
大佬，有幾多人唔記得mhxx係3ds既產物
有隻差唔多齊怪既mh ，武器又多風格多派生
唔叫好玩叫咩
雖然mhw都唔差

算吧啦任地獄
你岀極都去唔返psp個時

可能你反應慢先唔覺有delay平衡返

我唔係死忠 只係有隻game啫
同玩XX玩到嘔

其實remote play個input delay真係好明顯，feel唔出嘅人就真係平時打機跟唔上反應啦

打rpg game都仲可以，動作game真係唔得

話唔定用都冇用過係度扮順

轉區要load 不了

講起故事, W劇情成日俾班隊友賣, 掉低你自己打 最有印象係金獅子個大團長, 頂完一砲就走佬, 大仆街黎

咁點解我玩到？

今次switch 唔洗load

我知 我係話xx要load接受唔到姐

我都想有個NPC AI Hunter 可惜做唔到
只好買咗你

點解啲索粉講到PS4 先有mhw

有switch都唔會買呢隻
唔係話針對老任..風格唔岩就係唔岩..

條友擺明第一隻就mhw

你係咪返去繼續玩mhw

黎過澳南未
勁空既地方都可以收得一格
仲成日跳
試過兩個台都係咁
出多啲街啦

半秒⋯⋯吹大啲

真係遲半秒

RPG都玩唔到

XB冇人玩 pc有外掛
所以ps4獨佔

好少見會有人吹奏remote

用lan就冇lag
未試過4g

成日都用remote play係pc玩
做到好多野
人體力學椅又好坐過梳化

玩過4K版本, 仲點會想睇返1080p起格仔

唔係吹奏

係時候行上新時代

如果你真係覺得慢到有半秒

咁我真係唔建議你用

係屋企 直接就用PS4玩
出街先有機會用remote
4g真係會lag同delay
除非你未試過 認真

勁空既地方當然差啦 都無發射站

有咩新時代
出係switch咪可以拎出街玩囉
返屋企咪插落電視拎pro掣玩

追求畫質咪買部電腦裝steam玩

遲D 5G普及D我相信有機會玩得舒服既
但依家出街玩就真係算
屋企我知效果係尚可既

叫mobile phone!

睇晒成個post真係無氣
索斯林有本事乜叫SONY出部靚過SWITCH既兩用機囉囉
睇吓到時會幾大部
出係SWITCH可以出街家用相輔相成唔好咩
睇畫質問咗PC先啦
同老任講畫質
同PC講外掛
同XB講獨佔
真係永遠都有佢講無人講
仲有D人話玩過4K玩返1080P會傷眼
乜人類隻眼已經進化到1080P以下會傷眼架咩?
洗唔洗寫編論文去大學發表?
可以下個諾貝爾獎係你

係屋企除左去屎塔爆石remote黎把撚

Switch依個就係佢優點
一抆一插冇間斷
不過再讚switch就比人話係任豚
我出返去打高達算

以前玩PSP既MH個陣 一大班人係M記到打轟龍刷裝 面對面玩係開心好多

而家出落switch到 可以懷面下以前既感覺

快慢係兩種玩法.
食藥有delay姐係代表你要識睇時機搵機會食容錯率低唔可以9食, 呢個都係一個遊戲體驗係其中一個hardcore元素
新世代既MHW甚至MHR可以行路食可cancel, 祕藥仲可以一秒一啪即滿, 意味回血唔再係需要睇時機係少左一種難度元素果頭比人打完呢頭就回滿血
所以唔可以話企定定就唔好玩, 只可以講係兩種玩法, 就等於你darksoul個人唔夠dmc咁敏捷打到識飛咁就話ds咁慢唔好玩咁解

玩開MH
PSP玩到NDS玩到Wii玩到swtich再玩到PS4
唔明有乜好嘈 全部都係PS4 MHW先入坑個D人係度嘈

聚魔之地不了

更正吓, 係3ds, nds無MH架

1080都起格，你屋企100吋電視坐到好埋？

人地可能寫輪眼

擺明為屌而屌

你條垃圾,除左玩DBD外仲識咩

唔好衝出嚟柒啦 我gameboy開始玩mh玩到信長mh

你知唔知前幾代mon hun出喺邊？
你打左機一年？

無計，最近無啦啦興返minecraft

我都唔明佢點解唔用 DMCV 個 system,
即係玩緊嘅時候喺背景有另一個 player 喺度打緊,
大家唔影響對方
如果因為機能問題做唔到,
可以改做背景 NPC 啫
舉例 MHW 爆機打冥登果幕,
大團長掉底一句 等我返黎 咁就走左去, (雖然最尾真係有返黎)
如果將大團長放喺背景打啲 19龍,
就算係機械式咁黎黎去去得一兩招都好,
起碼都有返啲一齊對抗嘅感覺丫

冰原時真係有做到,
只不過係獸纒族打波波 (其中一個影相任務會見到)

真毒真男人巨大賓州

算啦 我玩到我自己玩 我唔強迫人
咁我反應慢到玩到動作game

遲啲出5G 之後lag同delay問題會更小
如果有啫係5G都唔夠用 要跟求6G了

比你發現到

Sor
我用舊版PS4玩mhw 都係1080 p
得罪你？邊忽超格？

畫面材質起格係死症

唔想玩咪唔好買機買GAME 其實冇乜好嘈
MHW同MHR 風格本來就唔同
從來只見人屌點解唔出SONY 冇見人屌過唔出任豚

Switch個隻先芒亨喎

任豚見到MH係PS出咪都係一樣會鳩衝去玩, 係某D平台FANS嘈姐

表達得唔好
主要係switch版本會係起格既畫面材質

定白眼？

因為索斯林眼中要天下一統
唔出係索系就係背叛

以前玩 P5 時因為佢鎖左唔俾 cap 圖.
好, 咁我就打開用 PC remote play, 用 PC 黎 cap 圖.
PS4 行 wifi, PC 行 LAN
delay 有無半秒咁多, 我諗應該係無, 大約 1/4秒,
總之就覺得窒住窒住咁
你覺得拎黎玩到動作 game 嘅話,
可能你個 remote play 特別啲掛

4G圍城打生鏽鋼龍真係正，4G嗰個圍城戰係咁揸架炮車走嚟走去好好玩

咁仲係咪任豚

細心望下地下啲石同山既材質
你portable 拎住部機睇唔覺, tv mode 幾十吋十mon睇返咪出事囉
利申有玩switch 隻MHXX, 有MHW 就賣左隻MHXX

係索狗眼中係
多過一部機種就係不忠

囉個60吋mon睇未爆囉
但好玩緊要d

所以話,pc 先係真主機

仲XX有咩意思，完全兩個level嘅材質喎大佬
依幅圖真係睇唔到格喎，定你打機都係貼住部電視打？

佢可能講緊右邊舊石

MHW 畀到我一直想係MH 拎到既屠龍感覺, e.g. 打擊感, 像真畫面
已經返唔到轉頭玩舊式MH series

一般人正常呀下..正常係會二部機都有鐘意玩咩GAME就咩GAME
打下機有限錢啫

一機黨啲索狗任豚得罪講句真係戇撚鳩
打機都分門分派撐自己部機,唔知以為有佣分
老實講你地係咪現實心理唔平衡

你覺得無就無啦
感覺既野拗唔完

雖然係有少少老屎忽
但係以前打得多有經驗
識搵時機收刀飲水 過區逃走 一擊脫離
其實真係幾有獨特既滿足感
另外就係psp要幾個fd約埋係宿度屈蛇連通頂
連女朋友打電話都要屌佢收線既日子
打足4次老山龍互相幫手升hr
都係一個樂趣

我都幾期待任記呢隻新野
睇黎巴打都係鍾情ds個種遲緩既操作感

我諗係獨佔問題大啲

Mhr好明顯係用mhw風格喎

咁囉MHW叫標準就一定起格既

樓主打機定鬥主機
mhw側重點唔同, mh本傳既本質係face to face multiplayer,由psp to 3ds to switch都係咁

但起格唔玩得
BTW，如果真係MHW風格反而諗下玩唔玩
就係唔鐘意果種玩法先無長班MHW，如果MHR只係純粹搬去switch版既真係唔知玩唔玩得耐

畫面有MHW咁樣我咪OK
不過下年3月先出, we will see

唔係標準問題啦，有無格依啲有就有，無就無嘅
除非你話放到幾大先有姐，但有幾多人會塊面貼到落電視咁玩吖

如果純粹J畫質既可以返轉頭

想問下係咪用pc玩？咁追求畫面

可惜唔係筆頭Leader自己尾刀報仇

索狗真係好撚on9
出喺switch 又要唔抵得

J畫質不如訂定3090 down定高畫質pack玩4K 240fps

你同索狗講道理

打機PC PS4 Switch我都有
但打機我追求逼真多過所有野, Switch版MH玩過咁多代, 唔講畫面啦, 打擊感都係好差(音效+視效), 好似切緊菜咁

咁洗唔洗睇睇部PS4同SWITCH幾大部?
如果要求一部得PS4唔知幾分之分SIDE既SWITCH到到PS4唔洗PRO既水平
會唔會強求咗D
大家都應該清楚, 為咗一機兩味, SWTICH咁細部肯定機能無咁好啦
如果吓吓用同一把尺會唔會唔公平?

Switch版有幾多代
舊代系統一直用左十幾年
Ps2, psp都係同一個系統

其實連大阪燒年代都打過，畫面已經冇乜所謂
都係想間唔中組下隊屠下龍

sor, 係想講舊系統個堆switch版+PSP/3DS版
真係完全無一隻畀到我係MHW玩既爽快感

垃圾任天堂都做到啦
最終戰兩部高達係背景隻揪

唔洗問都知你剩係玩過mhw

唔係追求最靚畫面咩4k 8k

但係2020年你部switch仲爆哂格咁真係好核突

事實上隻rise o係國際上完全無人睇得上眼

見到都無人玩喇，爆格動漫game o係得啲老屎忽打哂飛機話畫面差先叫獵人

要咁靚嚟做咩喎56k已足夠

話冇delay 真係笑大人個口
我用lan 黎玩g gen 都feel 到delay 左半秒啦
仲話用黎玩筋作game

我真第一次聽舊系統冇打擊感
真係幫你唔到
Mhr用mhw系統你又變左要追畫面，咁應該只可以等mhw2

唔係唔得既，所有動作你都要自己預判早少少
但會好唔爽好唔舒服

又唔係話鍾情既只係覺得快慢MH係唔同體驗黎各有各好
我而家都慣左啪祕藥啪完再劈過, 如果要玩番舊MH都要時間適應, 但唔會話個人慢食藥慢所以唔好玩

既然國際上冇人睇得上眼咁點解個mh官方twitter要屌why nintendo exclusive

算吧啦佢地打隻下位黑蝕龍都打到死下死下

佢好明顯係個啲剩係玩過mhw既忽然fans
剩係個句玩過咁多代switch版mh都露撚哂底啦
而家mhr先係第一隻整比switch既mh
隻mhxx只係高清化少少 比capcoin cap多一水錢

係，有種違和感，好唔舒服

又諗起Bayonetta 3老任獨佔索狗嬲豬話係PS救左白金

擺到明唔係 唔好懶醒

MH2已經玩 跟住3ds年代冇再玩 直至MHXX先玩番
MHXX啲狩技已經令我覺得好唔monhunt

W既回血煙原本係狩技黎喎

我自己就由ps2 隻mh 打到 今集mhw
以前可以打到爆晒血今集cut晒
唔知佢要既視效係想要咩
Mhw係有新時代感係好玩，易入口
食藥我都鍾意mhw版，破壞肉質都係mhw好啲
但真係第一次見人踩舊系統
2g （起格）明明係公認神作
Btw Mhr都用新系統啦

總之唔係ps就唔monhunt啦

其實呢啲都唔緊要 我只係比mhw個畫質縱壞左
唔會再係switch玩monhunt 應該得番死忠先會玩

咁呢樣真係冇計

好慘，上年我仲用緊部普通ps4玩mhw，而家已經俾人笑1080p起格

屌，掉撚咗ps4佢算，反正玩咩都起格架啦

當年mh去3ds都一班人屌capcom背叛sony
話係psp救咗mh
吓? 當年psp乜一樣比nds打到面腫(1psp比9nds)
當年psp同mh都只係咁高咁大
兩個都只係相惠相利
mh因psp面連多人玩, psp因mh多人買(拉到同nds 2psp比8nds)
跟住psv連sony自己都唔爭氣, mh都成咗大ip, 仲點會幫你救機?
最後psv比3ds又去返 1psv比9 3ds
而且講救
當年傳聞capcom無錢幾乎收皮, 老任為救佢專登比隻撤爾達比佢做
等佢可以有錢出糧加之後分紅救財政
咁救一個ip大恩d定救成間公司大恩d?

買左未

果次班索狗真係怨婦咁
神谷追住佢地黎屌

個個都係咁，一開始懶係嘢講咩唔mon hunt，個風格唔同，一比人駁倒就講返畫面點點點，個龍門爛啦

笛+異常片加2支重弩或直接三支重弩唔要片，標禁快刷組合

唔知會唔會用返MHXX個system？
好想玩勇者鋼炮

係

睇落就唔會，應該響W系統之上改

報恩呢個point算喇咁多年
睇capcom呢幾年取態都已經變左邊邊發展成熟就去邊邊

W算係某個意義上既超進化, 同當年MH2G > MH3一樣
呢D係進步

但係X同XX既狩技, 真係令佢變成唔似MH既遊戲
以前擊龍炮或者劍斧解放之類既都仲係武器專用技還可以接受
但係個個都有超必殺技時就無晒狩獵既感覺了

索斯林咩都講畫質
真係要講畫質，唔講PC齋講Xbox都有排講

咩原生4k,穩定144hz（2k）
PS4可以做到咩

狩技邊有咩超必咁誇張

冇錯

嗰期神谷特登屌鳩d console war撚話如果自己窮都會同佢地一樣

係呀, 所以唔明點解今日都仲會見有人提psp救咗mh依個點(唔一定係連登)

高手

Get losts

第三廠不嬲都係跟機能同錢走
一係未學任記咁自己起堆勁IP，放返自己公司部機

單講爽度我都想知mhw有咩爽得過mhxx勇氣

Mhw既太刀居合反擊叫咩？

主機其實都係當傢俬裝飾 好少真係開黎玩

改圖?

窮撚應該好懷念psp可以下載iso果個時代

明明sony唔係冇自己既一廠作
講左好多年捉馬騮都仲係冇新作
依家得返d電影game

一日fz仲係mh
xx都幾難唔mh

蟲棍空中反物理轉方向

依家玩返要再load區我都接受唔到，始終人係會進步既

依樣野, sony真係有做, 而且做得成功, 依樣係真心要讚
只係同老任仲差一個水平(sony係gamer成功, 老任係全層不論gamer同一般人都成功), 反而XB就真係差

XB係副業冇計

慘，其實MHW好多野都係參考XX
好多狩技係MHW變左連技其中一招
雙刀除左獣宿し【餓狼】基本上都移晒
還原晒MHXX system同一種武都可以有好多玩法其實好好玩

雙刀電光毒龍轉

兵長迴旋斬 打冥燈由頭轉到尾 誇張過哂xx啲所謂超必又唔見佢屌

駁唔到

唔好講出嚟呀
索黨又會得返講畫面真係唔得

你個名

片手成個空戰style搬晒過黎

呢句好有point

見到Z2就知改圖啦
Z3都完左

估唔到仲有人未見過

望到啲起角就眼都痛

總之xx就唔似mon hunt啦

蹲射機關槍應該成左絕響，但我依家都接受唔返xx要load圖，所以由佢成為過去吧

最慘重弩搬D唔搬D
勇氣9跑加座低上彈，之後連射越打越快再加勇氣bar，變左無限連
打到啪啪聲真係果種爽度暫時MHW無咩野比到我

仲要唔知一個定兩個星期就被打面果吓好笑

個撚個都係用絕迴同臨戰絕迴黎打二名防即死姐，邊撚度有咩超必殺技咁誇

變左做特殊彈真。機關槍啦

啲畫質撚係遊戲界毒瘤

要畫質唔係問題
但唔係拎住部ps4話畫質行先囉

一個星期都無

唔係勇氣鳩跑一滑入彈開始蹲然後浪射果皮，蹲射果種衝刺完機關槍快感真係係xx先搵到

又講起格又盛吹左十幾版,去到出咪又係仆去買.
總會有人鐘意帶出街同朋友face to face打既,由其是經過psp時期既人.

呢個我唔係幾記得點打面
直接公佈mh4?

個動作型到

公佈3g上3ds+mh4最初期demo片
之後當屆TGS Sony即時收起哂Capcom堆PS Title

果陣要去m記 dl 任
面對面打會投入dd

Jump炎王
片角魔王

好爽

入到去都無用 一定下修

燃石炭

記得嗰陣都有人屌天彗龍唔芒亨

好鍾意天彗
本身好期待佢飛去mhw

計如果玩 MH 的話,
由睇住見切斬, 變左預判見切斬,
成件事已經唔同晒

要賣game嘅窮撚，難怪會執着出邊個平台

bgm

所以根本遊戲性>畫質,當然why not both就一定好la,打到眼痛嗰啲真係要去check下眼先好d,9up都搵過第二d la

Rise係正傳嚟，你預佢後年第3/4季出G位版

就係依單野引爆咁多年MH黨爭
BTW, GW過咗一兩個星期又搞單笑到我仆街既野
就係公開係本書用艾倫醒醒既GAME介紹串鳩高登出名SONY狗艾倫
仲要比我地發現後下個言語偽術扮晒唔係串佢
卒之成個月GW比咗高登仔好多娛樂

我屌...

但係佢地新怪參戰預告成日叫春天彗龍

究竟switch xx 邊到起格
可唔可以cap嚟睇下

你開到最近睇先見到

啲畫質獵人先睇到

算吧啦
唔好扮資深玩家啦新手

點爆格法
有無圖？

艾倫呢個名真係好懷念

推多次

2睇啦
有d game 玩法麻麻地 但係勝在個環境值得探索 skyrim / watch dog果d打法我覺得悶d 但係劇情+地圖搭救 好多野可以explore 畫質就重要啦

MH 打得爽快 就夠了
最好每隻要唔同準備 唔可以1套裝打到後期 唔洗指定玩法屠龍 條龍都識防守格擋咁就正

skyrim其實勝在多mod

桃毛獸識擋

冇feel都要玩 仲玩足咁多代 係愛定責任？

對打線都唔曉用，有冇咁outdate

以前psp patapon / 勇者別囂張呢d 岩岩出個陣咪係比人笑畫面垃圾 最後都變神Game

根本依家評game畫面行先個風氣就好病態

一嚟啦
但係原game + dlc 都已經好多野玩
有d 任仲要重玩先解到
而且有野俾你探索

mh 清極都係斬龍刷裝
要j條龍d 紋路咩

Psp mhp1,2,3 無feel

3ds mh3g mh4 mhxx 無feel

玩咗十代都黎無feel 都支持，其實佢先係真粉絲

俾著我試到第二三代應該已經放棄咗

樓豬問依條問題真係搏比人笑

勇者別囂張好好玩

仲要咁多代 除左wii 同ps2 mh2個集 都係低畫質
睇嚟佢挨得好辛苦

其實連畫面都唔係，純粹畫質逼真先叫好game
連其他演出風格只要唔逼真都叫垃圾

如果咁undertale一定垃圾驚黎

好撚難玩

屌 我貼住個電視玩見到鋸齒，見到埋RGB燈
點玩呀！

係真fans理得佢咩機都照買啦
利申所有都係連特別版機買
雖然覺得好on9

Psp個部同3ds個部我都入左手
好靚

理鳩得佢地丫,咁唔鐘意咪玩住W等多2,3年出W2囉,唔明有乜好嘈,PS撚等左7年都係咁等啦

ps4都好靚

廿年前拎住部PSP玩2P果時又唔見佢地話眼痛接受唔到玩到盲曬,人就係咁奇怪

好似話唔係外傳
以後都會移除數字
正傳(ps)獵人點算好

100吋電視個人貼住個MON黎玩既話D格應該同你睇AV果時差唔多

如果fps得果~30 真係唔係好玩得落

PS4既MHW有人屠緊龍果時有60FPS?

因為人隨住年紀視力會衰退，睇近野會濛，所以睇電視咁既距離就會清啲，但係1080p都係起格，入門要4k

利申：1080p 我睇唔到啲起格，準備去驗眼

正唔正傳睇邊部機出，唔係睇數字，好似係

就算佢出到Switch Pro都係30fps㗎啦 我覺得祈求佢手提有FHD 駁電視機有4K已經好感恩

甘你老母

可以選擇FHD 60fps或4K 30fps HDR

因為joycon可以做多好多野囉

Ps4同switch玩根本兩個感覺

人地就諗點樣食兩家茶禮搵最多既錢
D平台撚就死嘈其他平台有幾垃圾, 得啖笑

等睇PS 出 mhr 班索狗又出嚟奶
利申ns ps4 pc 三修

唔知會唔會再帶起面對面屠龍ge 熱潮

屠龍群組

嘔碟可以自己整，google 下就搵到方法

個數字唔係睇係未MH1234，而係PS1234囉

我明人要求高左係正常
但吹到起曬格接受唔到咁既畫面,我睇條片點都唔覺得有差成咁
1080P平日睇片睇youtube都係咁睇啦
如果你睇youtube果d睇1080p既片會覺得起曬格同睇av無分別睇到盲睇到想嘔既咁當我無講過啦

屠龍屠到食599G

模糊獵人

養大左啲人嘅胃口
變左畫質係必需品

其實隻驚好玩洗乜理佢靚唔靚呀

真係 我見就算而家係街玩動森都係女仔
你有上fb group就知 好多女user玩

下年 一路玩住demon soul
一路屠龍正呀

畫質係必需品 x
畫質唔夠好一定垃圾game o

各平台有各好處

Ps有畫質
Nintendo 有好多玩法
PC有mod玩
Xbox係電子垃圾

根本就唔應該因為個平台而嘈

Xbox中槍

你地隻眼一見到ps 就睇到60

佢地先啱，打錯字

我只係針對佢地話起曬格黎講
你話xx,因為係移植自nds,咁nds個畫面真係咁衰,起格無得講
明明依家ns個畫面絕對有ps3以上既質素,吹到同nds果時一撚樣起曬格接受唔到就誇張左喇

：起曬格玩乜7呀

都係嗰句la~眼有事嗰d記得唔好買.
幫到自己又唔怕屋企人擔心,繼續係mhw度做下神人刷下珠咪幾好

唔好又打舊怪啦求放過

鬼佬不知幾buy和風

索 : 遊戲方面呢，就主要係玩畫面，只要有4K高畫質，唔撚洗個手制都一樣可以玩到爆機，其他平台直情垃撚圾

任豚，PC，M$ : 。。。。

話起曬格又真係過份嘅
只可以講佢地可能連switch都無玩過
或者係吹毛求疵囉

講到尾都係想講MHW以前所有作品都係垃圾game?

唔關事，係睇ps定任記
出係ps：對馬，鬼佬鍾意武士，忍者
出係任：主打日本人生意！

Nds

漏左ps2 ，但加左nds

舊MH作品全部都係咁，包括Online果隻MHFZ，由MHW開始個遊戲系統先至出現重大改變。

3ds

聚魔之地真係刷怪刷到瞓著，想要果d怪難出，同d怪血勁多打好耐，又唔可以全部區Lv升盡，不過勝在可以無限貓。

未玩過psp既mh呀？小朋友今年幾歲？

Switch新聞：剩係用黎玩動森嘅垃圾機

Switch最暢銷遊戲： 《瑪利歐賽車8 豪華版》

FHD 60fps
4K30fps HDR

Sony marketing真係呃得下人

我會揀switch

有咩問題
利申已訂

Ibo真心趕客
Mhwi中間換左另一個正啲

好想知外國人點睇Aibo

邊度60

Switch嗰個係唔係我嘅Ibo我先
佢真係要陪我出去

仲要唔係Native 4K

其實唔止
MHXX一出已經over 80隻怪打
MHWI等隻黑龍都重要下個月
要高清無死角整一隻怪的確係晒時間，睇你點取捨
有人打高清火龍，一隻就好滿足，有人打齊晒幾十隻都未夠皮

其實我發現咗 玩開XX既人唔會理條龍高唔高清

對佢哋眼中只係 紅色有腳有翼有尾有頭既怪

咩樣佢哋都可能唔洗知

把口洗唔洗咁樣

有得出街打係正既...

利申：我以前就係咁 返正睇唔清 打死佢咪得囉

其實當時換咗姐姐真係覺得正,
起碼玩部蒸氣機時見到佢係做緊野而唔係搞破壞...

佢已經入左魔，無謂同佢再講落去

不過我都唔敢講mhr一出有無80條龍 一陣學埋mhw啲衰野慢慢更新 想幻化m位裝都要等到最後一次更新先出

百龍夜行唔會出唔夠掛

出住40隻先 其他行得慢未到 要等更新

其他等RG

唔止隻眼睇唔清，原來連個腦都有認知障礙

原來係由mhp開始就唔知打緊咩咁玩左十幾年

密林雙水龍，打撚到發脾氣

原來d龍以前咁難睇
玩左咁耐先知

鬥技四本角煩啲

我依啲平凡眼睇唔到起格
你平時睇Youtube會唔會好痛苦

連登啲表情符號都起格，佢一定好辛苦

條友打緊條龍果時會一塊一塊咁數住條龍有幾多粒鱗,少咁粒都會quit 任唔打因為少左果粒可能就係天鱗黎

mhr正常都唔會有,正如x都係咁,等再下一版先係完全體

mhp mh2p mh2pg mh3,打左廿年唔知一舊乜撚野黎,但又會keep住玩喎,認真神奇,定玩得多隻眼進化左,由視力2.0進化到去10.0勁過隼,連條龍個屎眼係邊都睇到

數得完之前佢應該死咗

好擔心果位人兄係咪打得丁多搞到眼殘

玩芒亨玩到眼又濛腦又殘 ，原來後遺症咁嚴重，我玩咗成年mhw，真係要去驗下眼同腦睇吓有無退化先得

得閒先搞

連登d字都起格啦
佢應該都係靠估我地講緊乜
連登幾時整4k,唔係條友會睇到盲
手機都應該有4k,唔係點用,mon已經夠細,又起曬格乜撚都睇唔到

4人限聚，唔驚

當年都話3ds衰過psp啦

就快1001

依到啲人眼好勁架
隨時做到十秒read都唔奇

依家班友話無4k睇唔到野喎
真係想知佢地平日係咪完全唔睇youtube唔睇switch既1080p,非4k野唔睇唔玩唔望,一望就青光眼

金銀火老是常出現，但大轟月迅冥海就出得一集，大家都係稀少種，公平咩

anyway，我估下一隻稀少種會係斬仔

唔明索系有咩好嘈

利申多平台

覆幾隻巨型icon過佢
睇到佢眼標血

雷狼 : o靚仔咪打尖wo

大轟個人覺得難度普通,爆碎好玩d

盲喇屌

Capcom英國社區經理Josh Dahdrai最近在twitter上分享了《魔物獵人：崛起 (Monster H
unter:Rise》的更多細節，除了已經確認採用RE引擎外，遊戲在Switch上會以30fps運行
。

如下為總結：
-基於《魔物獵人：世界》的完美探索
-不是開放世界，但地圖彼此無縫連接
-在接下來的幾個月中將展示更多的生物
-遊戲的特色之一是種類繁多的魔物
-正式發售後有免費內容
-再次確認使用RE引擎
-瞄準30 fps
-傳統但很酷的魔物獵人體驗
-保留魔物獵人系列的所有DNA
-它不被視為衍生作
-以後的魔物獵人標題將不再編號，以便新玩家加入

Credit:

#MHRise

另外的訪談

Youtube頻道Arekkz Gaming近日對Capcom社區主管Josh Dahdrai進行了採訪，訪談中官方
針對Switch《魔物獵人 崛起》的後續更新內容、運行幀數與本作同樣不用數字進行命名
的原因，要點如下：
- 本作採用了類似《魔物獵人世界》的無縫地圖，玩家與魔物換區時不會有讀取畫面

- 更多魔物將於未來數月內陸續發佈

- 本作想要拓展魔獸的種類

- 遊戲正式推出之後會有免費更新內容

- 使用RE引擎進行開發

- 遊戲以30幀運行

- 本作包含了眾多來自《魔物獵人》系列的要素，傳統玩法與全新體驗皆有

- 官方並不將本作視為外傳/分支作品，開發團隊沒在標題中寫數字是因為希望通過遊戲
標題來體現作品的主題

訪談影片：

我又覺得唔太關事。

Switch嗰個似乎故事性強啲；雖然畫質一定要作出取捨，但如果故事或者遊玩性可以補返嘅話，似乎冇乜問題。

即係好似BOTW咁，畫質的確無法做到PS4嘅級數，但係好玩程度超晒班。

我諗不如到時再下定論啦。

你唔玩返8bit嘅像素遊戲～ 可能都好好玩 我唔係話畫質重要過所有嘢 但可唔可以平衡少少

我個人覺得MHR係可接受 不完美 有改善空間

唔得架,你望下前面果班友
畫面一衰過4k 就好似睇緊av厚格咁拿埋一舊野唔知玩緊乜,連打緊果隻係牙獸種定飛龍種都睇唔到

其實MHW先係新系列

Sorry?

正解

我諗緊呢啲係32bit定8bit

諗返初初打MHW嗰陣超級唔慣⋯
MHXX嗰時打雙刀空戰，去到MHW跳唔起，又未用慣操蟲棍，初初打到好沮喪仲一度棄Game

後來用太刀玩看破算

8方旅人點計好

Errrr
Windows10都係今年先完全淘汰32bit嘅...

或者咁講 依家嘅8bit 係指元祖洛克人個種嘅像素驚

寧願佢出 MONSTER HUNTER: WORLD 弱化畫質.
依家好似用 XX 系列畫質.

開發應該要遲少少先淘汰晒
始終會有人話32bit夠用唔需要64bit

你手頭上既app 一係32 一係64

應該係world弱化畫質 但係日系會重啲

我唔明你咩意思嘅

唔好說笑, 前幾日係巴哈先見有人屌8方 "都2020啦, 仲出依D爛鬼點陣圖", 比人屌到飛出去

你有金雷公啦

輪到輪到自在極意金獅子啦呱?

跳級，超藍金獅先啦

我意思係你玩嘅係點陣遊戲
但係一定唔係8bit

希少種, 最後招待狀, 同時打兩隻紅色金獅, 打到一半變藍色
打死一隻後另一隻變成銀色, 同時跳多隻綠色既入黎...

成個打擊感唔同，根本係歐美style AAA game.

啪藥無硬直，自動追蹤條龍

試玩左陣就唔玩

自動避哂你d攻擊

最後會唔會合體

我記得頭幾頁好似有人屌動森=手機game咁低B
剛好CEDEC 20老任就SHARE咗佢地係點設計動森既
巴哈中文翻譯就出埋

睇完先好講動森係唔係=手機game

兩隻金獅開始跳舞你阻唔到就會

如果接受到殘體字可以睇下

玩過3ds既人係唔會介意下集係咩畫質

其實話ns 畫面差玩唔到果d,
到底係玩緊隻game 定係玩緊部機？

pc 的mhw 畫面仲好喎，又點解要玩唔上唔落的ps4版

試水温都要喇

但最勁就係任記會由頭到尾比曬成份答案你抄，講清楚我點整隻game
但最後你都係抄唔到同樣效果

唔識game development 唔好尻up啦
乜撚野動作模組呀，撻幾個term出黎諗住大尻人呀？

你係咪想講frame rate呀

你唔識就唔識啦，笑死人

文中想象空間既重要，正正係現今所謂3A大作既問題所在。
點解明明畫面好靚好真實，但偏偏冇以前既遊戲咁好玩同咁深印象？
正正就係呢個原因。

之後都係屌鳩你起格正垃圾

一樣係60fps ，如果機能夠依六十格主角係可以展示緊唔同既野，但係機能唔夠既情況，可能bg舊雲有60個唔同既position，但主角就得5個唔同既動作，每0.2秒轉一野

洗乜撚試,根本獵人出係邊都會玩

試下唔同玩法對玩家接受程度

3D game黎架大佬，啲動畫係用vector記架
Runtime 個engine會跟framerate render返個model出黎

你以為2D貼圖逐格計？

MHW PS4 30fps ps4 pro ～40fps
Switch MHR 30fps

未一樣可以照cut

你唔好理
PS4既30fps一定勁過switch既30fps

引緊戰，join me ok?

同你講落去都嘥尻氣
弱能人士確定

係呀係呀，switch機能差，造少好多「動作模組」呀

最尾個句係你終於認，我好開心啊

1001既開post

9成會，到時又大把人出機，你覺得唔會係你無知姐

呢次就要睇下因為MHW而接觸MH系列既人啦

希望有啲正常既新人加入

無撚搞錯
PS4嘅30fps係與衆不同

開新post再戰

如果MHW班人唔黎既
未見返XX果時果班